[代發]【G20登報眾籌】最新公告

家樂巴已在政事台出相同公告,但鑑於時事台人流較多,所以小弟呢度幫手貼多次

"非常感謝大家支持G20眾籌登報！

G20眾籌登報是一次性的活動，現已達成登報及喚起國際關注的目標，團隊上下不會再有下一步行動。任何聲稱是G20眾籌登報團隊所舉辦的活動皆非事實；任何聲稱得到G20眾籌登報團隊同意﹑默許﹑合作等皆非事實。團隊上下一直走來，目標清晰，絕不含糊。

審計報告容後公佈，屆時將再鄭重感激各方支持！

兄弟爬山，各自努力。不篤灰、不割席、不指責。
大家保重，香港人加油！！！"